果幾個黑警比人拉得咁快既原因好簡單

唔係因為通曬天先做野
721夠通曬天
係因為個呀伯唔撚係示威者
佢地最驚就係私刑同示威者拉上關係
私刑呢單野一定唔可以停
#metoo
又當比人私刑既手足係condom?

推到所有受害者出黎開記招上頭條
#metoo

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

不麻木 不失憶

做場戲，扮軟化
等你班人收聲

一定唔可以比呢單野停

唔收貨嫁
唔可以原諒

我都覺得係因為個阿伯唔係示威者
你睇藍絲page就知佢地今次靜左好多
我藍絲老豆都無聲出
今次拉人絕對係驚藍絲都反警

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一定要趁機爆曬呢兩個月700手足比人私刑既野出黎

係唔係示威者根本唔重要

係個嚴重性+打阿伯

其他case例如721根本唔係警察直接犯法好難相比

仲要係醫院
即係任何人係醫院無cam 會比人打

至於班狗清場過份武力嗰啲係指揮畀order佢哋用可以用武力
但呢單嘢性質唔同
喺醫院用私刑

721嚴重性更加高+無差別
呢個時候警察犯法佢地更加想攬 保軍心

點會 警察犯法嚴重性已經高啲
其實打犯個犯未係未有罪 拉咗就打同無差別冇分別

需要另一粒核彈，就係示威者被害嘅片
醫管局會唔會有其他片係手？

之前去投訴科差佬已經掌握曬打人名單啦，拉唔拉、告唔告係佢地話事。

其實兩單都係核彈黎 問題依家呢單個阿伯唔係示威者+好快拉人變左我地打到好似手榴彈咁
起碼要推到有10個以上手足出黎開記招
#metoo

聽日就係民招

國際文宣巴絲請幫忙

將黑警酷刑事件引申去
- 被賊贓嫁禍年青人入完差館後再入院後証實腦出血
- 同811銅鑼灣30個被拉示威者, 又係差館後再入院後証實全部骨折

全部係黑警使用酷刑結果.